銀髮族拒屈服 撐青年抗爭

銀髮族拒屈服 撐青年抗爭

麥氏夫婦今年選擇在觀塘悼念。

【本報訊】參與各區六四悼念活動的市民，當中不少是銀髮族，部份市民更是六四事件至今，31年以來年年都參與，對今年未能在維園舉行悼念活動，有市民稱不代表向政權屈服，反而認同遍地開花在各區悼念，代表「我哋有個心喺度」。

相關新聞：警屯重兵動口不動手 為惡法製和平假象

「悼念永遠在心裏面」

從第一年起已參與六四悼念集會的麥氏夫婦，今年六四31周年亦沒缺席，兩人參加昨晚在觀塘海濱公園的悼念活動。。。。。。。。。。。。謂「悼念永遠在心裏面」。

過去每年都參加維園燭光晚會的銀髮族陳先生，今年因限聚令未。。。。。。。。。哋有個心喺度，最重要係有個心喺度」。

■記者黎敬中、黃麗英

respect

睇親呢d再對比番屋企個深藍老...

盡左力都改變唔到佢地就算啦

Push

同食神一樣, 只要用心就可以平反64, 只要用心就可以推翻中共